FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (285) 再見Robbery

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

做咗四次

咁嘅post名要留名

我德甲係撐拜

拜超

有冇巴打frdly下等睇波

Lchho

九叔咁快應機
你玩多鋪先
落左街買野食

因為好悶

fekir 86

打場先？

點解用荷蘭人 入完波 場波贏埋都唔計數？
有無巴打知咩事

obj有bug

Ucl Marquee Matchups 做唔做得過呢？
得50k cash

有rttf alonso，邊個勁D

85炒唔起

就啱啱熄咗機

DLLM EA

重on就得

做第五次中多次花曼
即刻拎去做icon sbc

2皮賣唔出咩

想問你地藍卡做邊個SBC抽到咁正既野？

86先2皮wo ching

premium upgrade

買完野食了 ，有冇巴打打下？

一開波futbin show佢2皮咁快跌番哂

Sor7左
以為講普金85

gg
上個post爆咗無睇到dr原來對到巴打

比粒你

咁靚
我抽到隻86波圖st

你講緊邊隻靚
雖然有賺，但點都唔及上次咁好運

隻隻都靚過我隻86啦
sterling 92賺好多啦
上次我抽中89賓周已經好開心

1:0

屌你trippier真心垃撚圾

同我嬲DEMBELE一樣

肥普仲場場出佢

熱狗低哂watt

son好撚嘥啊

老孫單刀紅燈

唉，想瞓

訓啦
反cup再叫你

我仲未做完assignment
聽日due

爭啲你就真係瞓得

括約肌都縮一縮

訓得啦

真係瞓得

支持阿積士奪冠

脆皮好撚廢

啱，呢場邊隊贏到都支持

肥牛巴頭先打DR遇到你 GG

gg

半場悶悶地做一次

今期出啲野無咁伏

因為就完game

上期隻美國仔係大家既集體回憶

做左兩次 中左 AJAX 孖寶..

終於見到tots既poster

恭喜你有得升rating

4次美國仔

講少左 一張 TADIC 一張 Neres

有無圖？

隻Neres撚過幾場，都ok好用

入返球

呢個反擊精彩

巴打 食咩CHEM ?

2球

deadeye

呢球 個龍門 應該比 後衛解圍啦

呢球WL成日出現

救到路蘭迪嗰下其實都唔簡單

又cup

個龍反應太快

下半場愈踢愈有fifa feel

Drop back

Wtf

嘩！！！！！！

超絕殺

Cls歐聯係咪痴線

fifa波

最後最後嘅一秒

屌你son個下咁都得嫁咩

Dllm重注熱狗第五球
必買佢張英雄卡

大奇蹟日x2

連續兩日都fifa scripted

fifa真係好撚真實

痴撚線

今季唔再屌fifa了

唔通今年玩咁大，歐冠同歐霸全英超

同fifa一樣臨尾補時好易入波

係我想見到既 英超俾人笑左咁多年

Lucas第一球同第三球係咪copy and paste?連助攻都係一樣

今年歐聯 場場都心臟病

ziyech兩下中柱就整定係fifa式絕殺

其實阿積士打得好好
Respect

都係果啲啦
Fifa咪又係咁

EA 大贏家

係 下季又要練新兵了 d人應該走得7788

阿績士中鉛+中柱
EA DLLM

有打WL都知連續兩球中柱就好大機會仆街

熱剌 個兩張 LIVE 卡坐過山車

Fifa入面隻lucas冇咁勁

場波精彩過琴晚好多

決賽要重注主客同客主

本身仲諗住入熱山玩下
依家等tots算

今年d反cup 賭冷門反cup果班贏唔少

呢場真係由頭刺激到最後一秒

又可以賺一筆

我下半場仲買左Ajax，中柱果兩球本身以為有機

後衞不受控制，唔知自己做咩，一下撞射就入、真是好似

啱啱熱追返2-2即刻開電腦睇

好老實 熱刺贏得好樣衰

有fd尋晚中完波膽今晚再直插客勝，成雞嘢落袋

如果熱贏埋利 就真係。。。原來係有壓星

Aurier 90?
睇住隻硬吹86 升到89 已經好過癮

唔算啦 互有攻守

早知入定熱山

贏就贏 輸就輸
我都唔會話利記贏到負負碌碌咁
足球既野係咁

一味 靠滾
下下大腳吊埋佢 搏亂

洛蘭迪一岀黎 d位即刻生哂

反cup曼城再反cup呢場都唔簡單，爭議性判決就唔多講啦

半場睇 跌到十幾 廿萬

係咪痴撚線 痴線波 又大奇蹟日 ajax上半場都踢得好好 lucas食左咩屎嚟

屌仲諗住買aurier玩
又升番

只可以話Ajax deserves more

足球就係咁
斬波從來都係屈機 博運

腳風順波追人冇得講

隊隊波都好似巴塞咁咩 到時冇人睇波啦 足球冇運氣成份既話 邊有咁多人睇

下半場諗住重棍兩雞角大
未買已經狂爆角球

等tots算

係，熱刺仲要有本錢同人撞 同人頂
Why not

但熱刺呢場真係好好彩喎
4強又係咁

兩張硬吹

之前買中左Ajax 斬祖記 同埋first leg 斬熱刺既錢一次過輸番晒

不過而今場 阿積士 既防守 對利記 都幾大鑊
熱剌都仲有D 力抵抗

一句到尾 EA真實
以後咪再屌ea啦大家

用高波點解係靠運？打FIFA就話啫
同埋Ajax入第一球咪又係角球

其實係好有目的咁大腳吊
你見唔見洛蘭迪下半場捉實白蘭特黎走
就係睇準佢唔夠高唔夠硬淨唔夠頂
熱兩個中堅吊比佢又真係球球落佢頭頂
睇唔出普捷天奴部署就會覺得係博亂

熱山即刻升咗10萬

熱刺射門同possession都好過ajax
唔通80幾分鐘仲慢慢地波猜入去

屌原來你燈 早響

咪係，根本要有個空霸先咁有優勢

Btw熱刺咁都反杯到
仲要絕殺

今年似做比熱狗咁

求食評

一出Llorente攻得好好多

真正燈王
波波池，燈左利 巴 阿積士

咁快發功

二奶 vs 無冠

運又真係有既
淘汰曼城以為已經用撚哂啲運
咁樣絕殺都死唔去
再黎ziyech中柱 半單刀死唔去
再最後一分鐘絕殺
雖然都有球尾段華湯根中眉
但啲運都真係好勁唔係抹殺佢地努力同能力
不過個人覺得鏝同阿係better team
亦係因為咁先咁鍾意睇波

是但一隊要破處了

利攞歐聯唔係英超都覺得還好
唔係未攞過 上年都入決賽
熱攞就癲唔知對成個organization會有咩影響

繼續唔科水

dr 個技術評分咩事？

我和波-18
贏波+13

炒完ucl咭，零貨拎一隊荷蘭一隊車仔等tots

Sbc決賽之路又中美國佬

中大獎了

你解荷蘭任好正

隻rttf Aurier明明今朝睇升返上30萬，諗住放咗佢砌華西，依家跌返去23萬，放唔出！有冇跌得咁快

90 Aurier 88 華西
一樣價
點解要換？留Aurier 啦

獌有愛，不過依家咁升到上90就用到完驚算

Aurier都算幾完美 stay back黎講

唔係咁開心呀

其實weekly object 咩玩法?
用荷蘭叻打4場DIV, 贏左+入波但唔計數?
DLLM 打完3場唔到有tick, 出去睇0/3

真定假架

lucas 3球左腳
3wf

得返半場要追3球 唔斬唔通仲慢慢猜咩

Btw今場son真係唔掂 迷son都係咁話
獨到痴線 下下比人block晒都係咁9射9扭

好在有Lucas大爆發
話說佢張potm 我仲用緊

logout login 又有返

PSG唔知有冇後悔呢

第二球冷靜到

出道果時印象同尼馬差不多
係差個樣同頭髮

踢PSG果時其實都唔錯架下話
係尼馬果d黎到就逼走左

果時聽到佢去熱 都有d驚訝

Son有5星
牙朗得4星 又係唔明

等緊佢張hero 卡

Weekly objective個100k pack我解左其他objective都無update...

Btw 第二球真係好靚
Double touch 之後再射入

Me too
咁就冇左個100k pack

真係算係咁啦
機會唔算多

有得出 基本上都交足功課
第一個月就potm 簡直係窮撚/0課福音
季中有得出下 都出到黑卡
季尾又整場經典大爆發

場波好fifa
入兩球下半場輸返三球
仲要對面weak foot入
自己又中柱

劇本

有幾樣衰絶地作客大三元絕殺都要俾你話樣衰
下下炒7:0先得？

認真 中柱果一兩下
同成個局勢
已經感覺到一定cup硬

不過係出面post唔敢講係因為fifa嘅經驗

華湯根個球已經掉手制都似

唯一個正評係我俾美斯

係
Ut有有時sm出唔到，㩒左交右，中三球柱
我都會同自己講，哩場無㗎啦下場努力

完場嗰下都掉手制啦
90+5入

好彩入到隊 等91

真係無得救咁on9?

列貝利有冇食評

第一次做EA打手

打fifa嘅話自己唔死守就抵輸啦

應該唔駛食評

半場放左aurier

weekly objects 冇得救？
尋日唔係有巴打話解決到咩

由一出84睇住佢大咁

以為半場2:0輸尻硬走左去訓

個浮動其實都係得個50k

今朝仲出tweet話搵緊solution

廢到

想問你地連大陸是咪多數都會lag

抽到 89果張 FABINHO, 心思思想博多次

我打支那仔同日本仔都lag到傻

岩岩打完我好順好正常 對面完場msg話佢係大陸同lag 我自己感覺佢d出腳都奇奇怪怪咁 原來連大陸都可以我順而對面lag

ea已經進化到daily objective都要彈出彈入先解到

可能最後全世界都送就算 , 廢到笑

認真問，呢張用唔用得過?

勁撚驚又係中多仔雙子

做咗7次
兩次花曼

炒卡炒埋炒埋啲錢就係咁射晒落海

做剩廿萬
不過真心隻丁力啱啱好回咗本

我做兩次，一次過開
兩隻花曼

兩隻拎黎怒祭barzaliga

我放咗原本嗰隻，都有2皮執
一隻祭icon
一隻自用

中多仔先嬲，祭都未夠班

ok嫁

都唔知講咩好

Thx! 用開英超ONLY, 試下加埋佢先

每場係咁用古一招

玩開德甲 玩過咁多隻ST都係佢最勁

單前?

呢張有冇食評，用唔用得過

以前左右搭Alaba leon
轉左搭尼馬 包

HL Timo Werner 好用啲！ 夠快 ！ 岩岩又升多一點

可以link 尼馬包皮

唔鐘意佢3星腳
同埋利雲順手好多一傳即傳都好易入

有fd用過 比想像中好
高大 有頭有射術 433 stronglink 尼馬包皮

feel到中Hazard
唔中就日屌夜屌ea

我唔係有堆untrade ucl 82-84都唔會吼呢個sbc

用過下 唔好比佢控波
燒味屈頭係幾好 跳到9樓咁高

咁咪唔10CHEM?

即係 硬直版阿朗咁
佢92呢張真係叫做用得過

手頭上有堆84 ucl硬吹卡，用唔用黎做而家個sbc定留住tots好？

收皮啦
我先會中夏世三

又要開始罵戰

個個禮拜打20都未中過每次if既頭三

dllm！

準備吸運大法

有無巴打明白我感受.........

幫個friend做咗兩次

d返LLM!

特登錄埋片

上次中左啦

正評係俾你個名

祭UNTRADE 88 STERLING做多次
DKLMCFH 86 BLIND
我真係BLIND

做啦
84做唔到D 咩

fekir

今次我有進步呀 中tadic
出左局啦dls

上次無做到
見今次平咗少少
點知...........I love ea

誠意吸運大法

轉左位 悔利亞踢ST
利雲cm

未來巴，今日開心啦，熱刺咁樣反勝

要中11勝都夠中

hazard lala正

ea好野
中van de beek tadic
就組完ajax

吸運呀
Dllm又Phillip 做多2包菲臘味 tadic

而家先發現MLS POTM VELA原來係另一個月
本身心諗點解呢個sbc做極都仲有

多仔孖寶, 花曼應該係所有人做過ucl upgrade 都中過, dklm,老是常出現

嗚琴晩賣曬藍卡既兄弟有褔了

有張88ucl thiago 拎去做ucl upgrade定其它sbc好？

兩次sbc加埋中左四次美國隊長 三次Phillip

入game Tots 個poster 咁大幅，驚死人睇唔到咁

隻列貝利好正

做左黎玩

應該正到爆 我遲下開埋d包再砌

似唔似尼馬強化版

我覺得似年包

用緊洛賓8 chem意甲隊唔知點入隊頂nedved

每次出premium sbc 大家都好憎我

5尺7 應該再好扭d 掛

除非追求爆氣 不過等出埋tots 平d 同抽到咩再考慮

睇stat 似屌打91包皮 但係做埋佢就成隊硬吹

佢d stat直頭勁過細哨
做佢賣細哨拎返1.5mil出黎都有得諗

睇你玩stat定玩人啦
兩個人完全唔同lv

仲有冇人買coin
有我就賣埋d卡

列貝利好扭d 但包皮身位好d

其實都係屎滾滾想要佢
細哨太撚正又多個頭

開13次 出4次多仔孖寶

只可以講 好扭過細哨

有好多硬吹 應該買if就夠做

就tots 已經6-7 個位untrade

如果tots 抽到靚LM 位 就會浪費少少 唔急用可以等deadline前再決定

around 600k 應該完全對得住身價

而家見到多蒙特章都唔開胃

有無花曼波衫?有我就DLLM

但係jumping header 都輸，少左一招用

同埋細哨李華度都係識吸波
唔知RIBERY有無

師兄幾錢？

我未知有幾多喎
應該600-800萬

冇咁好頂啩？

隻ribery好好扭我食hawk不過感覺都係傳波凖過埋門好多 打CAM LM都合格多肥料嘅可以一戰

我想知你賣幾錢咋....

sor
不如你開價
2，3個星期冇玩
一陣開左舊價比人屌搵水魚

HKD $3?

其實講得唔好 應該似toty messi多d

不過多左5星skill 好痴波好好扭

暫時上手最好扭既球員 感覺仲好扭過屁馬

I mean 10K

呢轉賺左少少又身痕想買toty kante玩定係留返呢幾個禮拜睇定D先

ok
我都係唔玩諗住放埋佢
我放哂d卡就賣
多散卡都要d時間

只計扭波 應該同prime pele 老馬同level

咁我要2M

老馬好扭咩

咁全game 最好扭應該係moment pele?

仲有冇剩 想買
有冇TG?

未放哂卡
放哂卡再係到賣

Interested. 留tg

唔貪心
紅卡中gomez / 提子89 就夠

老馬好好扭 不過3星腳 同埋太撚矮 所以無咩人用

可唔可以話比我知佢有咩用 新手成副身家做左佢出黎

點解今轉炒唔起啲藍卡

用黎警惕自己下次咪做戇鳩仔

PHILIPP 表示: 你睇下, 又有傻仔中蕉

wah

有唔同扭法
PELE/MESSI係痴腳靈活
而細哨出SM會移得遠D, 感覺作用大D

哩個SBC唔係窮撚做架

多謝提點🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

之前出左太多pack 有一大批貨
同堆tots d人唔會all in 做

得幾皮嘢都拎去射落海，除咗講恭喜都唔知講咩好

其實堆84低位入都叫翻左一倍 係冇上次執咁多 不過過都幾好啦

大家真係唔好亂黎

做左3次全垃圾

諗住做多次中 利/熱

真係比我中到

民意調查:
今日D PACK你會唔會即刻開?

會, TOTS出先開
唔會, 留都係中82

都係等多日姐 無妨

唔係應該 唔會 tots先開咩

留pack 開haller , b.gomis

淨係留rare mega + 純players pack
太on9嗰d包就開左佢算 無謂篤眼篤鼻

好似已經留左一個星期 而家大約有30包
tots同佢死過

心水邊個聯賽開?
好似個個都唔係好吸引咁

隻91藍lloris，試左15場DR 仲衰過普金ddg

o]ppl

WAHAHAH
突破盲腸
但係大家識答

等到Ultimate先開囉

法甲

但你地會唔會等到英超tots先開
定睇下聽日community tots勁唔勁

有ALLAN, 等緊UPGRADE 我隻SBC

上年無記錯10隻10隻咁放出黎疊住其他聯賽
今年唔知佢點玩

上年世界盃先大雜燴咁出 50張嘛
最後有張打6場dkt贏tots de ligt

今年應該會變返前年咁玩啦
啲歐洲主流聯賽出18-23隻咁就合理啲

Allan好野黎

賣左86福仔加錢做英超最佳華迪做唔做得過，有無食評參考下

Tg @chaosron

隻98朗淨係貴96朗30萬好有衝動賣晒94朗，91包皮加肥料all in

Lloris唯一用途係sbc

其實我都唔知
只係覺得而家開黎唔知做乜咁

宜加開 中icon

totw d人唔差 星期五嗰tots應該係廢野

要求唔高 紅卡中lala收貨

想要隻lala

要求唔高
中hazard收貨

比個夏神我就好喇

Ea我唔想中世三lala
記住唔好俾我

呢啲粗重野交比我

13-15k入左80隻perin
冇賺過咁滯

要求83 都唔洗用到85既卡啦

金二

金3都無lala 唔收貨

偷咗我張鳩美斯

琴晚一出做乜唔即放咁你宜家放左未

未
仲企緊

比隻低1點既lala就perfect
89個隻出左兩次
利申 金3

上兩次85都係炒到max

84 x 2

夠11張84-去做upgrade了

留名睇hazard

咁多人中gomez

皮已收

一出嗰陣83上過9xxx，睇熱刺嗰陣再睇已經7xxx。

屌
嗰嗰都中gomez

隻高美斯公廁來 全世界都有

金3，同你一模一樣

終於upgrade 唔中多仔 雖然係88alba都好過冇

打得咁辛苦搏20wins做咩
平時14wins仲好手氣

ea屌你老母

100k pack for tots

係呀

決賽見

84唐辛多撚謝曬

上年係community efl 5大聯賽獨立出 其他非主流撈埋一齊10隻10隻倒數

屌你老母 EA迫害呀奴
入兩球都冇黑卡？
你出得hl起碼都要比佢升一次分啦 屌

咁耐都未見夏神既

隻歐霸ben yedder係咪好勁？

係

又開垃圾

開game以嚟第二次打到銀一
終於有隻係入到隊

你條問題想點
究竟會係留定唔留

冇留，開哂了

你個陣咁弱公司佬都入到隊

依家開紅卡都係望有肥料

8800 BERNAXXXXXX 83祖記走左10隻

中Timo得3sm

隻Kompany應該都唔會主力，我本身CB有fb luiz同moment moore
係嗰兩隻抖氣先會用kompany

然後金2金3繼續可以開好野

點解做哂weekly objective都寫住5/6既？

咁唔算入隊啦嚇得我

bug

qs啦

咁點拎

等佢fix

叫用得下囉

cap定圖留番同EA claim個勢似聽日轉obj都搞唔掂

得56pac仲慢撚過隻UCL Pique

唔係fix 左？
我啲daily mission 都派番

係，應該都係打sb用

今朝話仲fix緊

同d德佬咁有緣, 想要lala

有d變左彈出彈入拎到 有d唔得既繼續唔得

岩岩twitter睇到個幾好笑 futwiz個pro太高skill rating係澳洲search唔到人打dr

成班垃圾仲未有人中夏薩特

出左西咸隻中堅ea忽撚左

辛苦拎top100拎廢紅
就係為左換番張廢紅番黎

下年唔改reward system既話一定唔玩
個個禮拜above e2一張見得人既紅卡都冇
垃圾金2金3繼續開好野

你老母就垃圾
有人零課打生打死拎金2
你條件好啲拎到e就話人垃圾
抵撚你冇紅卡運啦柒頭
希望下年咪撚見到你
利申：垃圾金2

金2金3未撚開過好野

唔係既
金2/3base大咁多

兩隻肥料

比個5我！

又真係唔洗踩低人嘅，打得咁叻咪直接去打資格賽攞cash prize囉，好過抽咩垃圾紅卡啦。

89 Bruno fernandes 睇stat好似麻麻地 周身刀無張利 做sbc算

雙肥

on9

得兩隻84

金2金3比人鬧垃圾

我都明 開成pat垃圾係真係好撚燥嘅
但你屌d金2金3又有乜謂

當你屌人儲火留黎下星期開好野啦好無?

利申: 曾經燥過 決定左唔再為閪驚而燥

一樣
隻89出左兩次

因為金2-3以下既存在就係比d所謂勁人屠嫁佢地個陣就可以無限upgrade 我地就要廢陣打到尾

利申 個個星期金3停手 無論幾多場數剩低都好

我都零課
上年fifa18課左舊幾水即刻後悔
儲緊運下禮拜抽好啲
攞埋老母出黎都有

我有朋友個個禮拜 14-1 14-0都係垃圾
打機啫 唔使踩人去抬高自己既
你所謂個勁卡 的人課金根本wfc
課個一萬八千已經全icon啦

我覺得可以將totw入面分幾個tier，elite就guarantee tier 1有一張咁

ea只會分rating
82+
84+

世三

咁咪會強者愈強囉

EA要賺盡嘅一定係會製造不公平

點分rating都好 ea都係只會出lower bound比你

岩呀 到是又會話人pay to win, 廢人永遠唔洗打 wl

終於儲齊11張廢紅，都唔知end game 前仲有冇機會抽多次，下年死都唔拎低rate廢紅做普通sbc

呢張迪馬有冇人用

列貝利有無勁到咁
上面有人話勁過細哨
比佢地講到心郁郁想做

其實張世3係未唔存在，咁耐都冇人中

做premium upgrade又中pulisic 紅卡高美斯當中返個安慰獎

其實好撚難中....95分
高rating之餘 , 仲要係同一個totw入面獨當一面地咁高rating
個%一定好撚柒低下

我同你一模一樣

lala

只係數字上, 仲要無左個頭
ICON同細哨 FACTORS就自己衡量

結論:有UNTRADE, 入到隊, 佢係抵做

屌你老母 四個pack
迪斯高 Fahrmann 兩隻philip

留左過百pack 有排開

呢張真心勁, 連strength 都有8x, 但應該勁唔過細哨,不過睇stat都所差無幾

抵做啦 600K 都唔知買唔買到同級數既人
仲可以懷緬過去

差啲衝動做左
但係發覺入唔到隊

遲啲買世三sif/tif算

四廢你中3隻,仲要有隻中double,你玩晒啦

巴打唔好唔開心啦
我抽咗兩次 兩次都係同一隻84德甲CM

依家佢係個收件箱到都唔知點處理好

係咪只可以0蚊quick sell咗佢後先抽得pack?

抵做，但係LW位撞左好多神卡

Budget問題冇得why not both
93張刀疤同生忌包皮只能2選1，揀邊個好

搵個sbc祭左佢

7 chem打右邊

而家都已經好公平啦
勁人5抽1同埋多幾張

廢柴3抽1得兩張

再勁d仲會有totw pack 咁都唔屈？
自己抽到廢野就係到怨
大把人金3都係一樣抽廢野啦 你勁既可以多抽幾張=多左機會中勁野
我覺得已經夠公平

做隻loan試下先囉
我用緊 唔岩我用 work rate MM 唔識走位 企係到等波到再扭

法籍比起robben叫做易連d，但我自己嗰隊都係唔足chem，同埋lw overlap咗bday 包

strength個到係假既 入到game都係比人兩野撞散

都入唔到隊
Loan都費事做

7chem 放CM/ST

一樣，同埋儲緊錢上LW cron 要留位俾佢如果唔係，我untrade 84-88有25張 應該唔洗貼好多錢

都係sbc料 遲下砌列貝利用

抽卡本身就有幸運成份，唔知有乜好討論

由得人屌啦 打到返工咁得個吉係好慘既

我d卡都全留俾古烈治, 呢張都係忍手

60 萬+ & work rate 諗諗下都係不了
LW/LM 位太多好選擇

650k 左右買左tif 世三 撚住先 trade得 除左五星 應該差唔遠 遲下就算跌都有resell value

係,brandt我有potm張88

雲拿3星sm唔岩用

兩張都係肥料

人生第一張紅卡
用番佢幾場撚下先，雖然玩開英超隊

下年唔改reward system既話一定唔玩
我買$200六合彩安慰獎都冇
$20電腦飛嗰個中頭獎

Last次 再做我仆街死

請表演

91 Lloris 唔係Pulisic當贏

公道講句
實力同運氣其實 無相關
技術好 , 獎品多左 , 有TRADABLE 黑卡
每星期已經比常人多十萬以上 仲要係好穩定
抽到好野另計
開game 開始e3 , 打兩個月已經有隻朗
講緊未計好運氣個時

個tier睇佢點set姐
睇今年elite到top100 d人既紅卡，計rating肯定差過以前monthly
而家weekly pick係好但可以再改進

TOTS課金係咪不智

唔係

係弱智

要課金不如課coins

比人ban未由佢 請早完game

有無人可以幫我做weekly objective任- ajaxspurs
tg: himyfriends

想問下我借左3x包未開
岩岩做左兩包ucl諗住開
點解係商店搵唔返既 ？

＊儲

你搵十皮野一個月 你拎5000去抽PACK
無問題
有錢 想抽就抽 , 洗鳩理人講乜

搵清楚d

商店淨係顯示30包

普金牙朗到谷底未? 手痕

搵1皮都可以用1皮抽㗎
不過呢隻閪game死撚咗個ser乜鳩都唔賠
仲課係咪不智
客觀答案心裡有數

有36包
但係我逐包數得30包
係咪要開咁d先會show返出黎？

電話開咪得

thx

至少等多兩個月先撈底啦

邊個係刀疤？
獅子王？

應該係列貝利

ribery呀

列貝利
獅子王笑咗

包皮
work rate 多個頭 吹得

屌，俾嗰位巴打講講下又幾似

半年啦半年差唔多

我都係鳩up下
兩個唔同位
列貝利打cam lam ram位
包皮st位勁啲應該
睇情感啦

講講下又幾似

刀疤應該好勁下

少睇波真係唔識呢啲花名

ST位有普金牙朗
呢2隻我都係擺lam

我覺得做左robben
最好就做埋啦
完滿一集

睇stat列貝利勁啲

洛賓果陣貴撚到喊
呢張我300k內做到

你問下自己日日對住包皮悶唔悶囉
同埋 刀疤未來一兩集都肯定成碌鳩咁
又要等佢再出flashback卡
ICON都有機會 , 但可能要2025FIFA

邊個係獅子王

喂我屌的重on咗好多次都交唔到個weekly obj 係點解

有bugs
等佢fix啦

有無人知rttf邊爐今個星期六會升到90定91？

連登仔

依家確定加一點,如果奪冠再加一點

但futbin個92係點嚟

岩岩買黎撚左十幾場賣左

直落贏決賽一點

果個係預計, 16強首回合和左拜,果度加少左一點

有二十幾張84-87硬吹卡，唔想額外花百幾萬砌偉拉sbc，賣90gullit + untrade 卡做93 gullit sbc 有冇得諗 不過pac反而低左

之後下星期開始拎tradable

i see, thanks

我會睇下tots有冇sbc砌

聽講上年有屁馬砌？

今年難D PEPE + MBAPPE 大熱

移動方向點箭咀唔見左點搞？
教練果到試過晒都整唔返出黎

有冇人砌左隻列貝利
有冇食評

上年係法甲pots先係neymar sbc

今年包皮pots冇走雞啦

上網睇人食評，隻野快撚到癲，係冇得屈尾柱頭鎚

德甲史達寧咁？

列貝利5星技 4星腳

好想砌黎玩

Cron 係咪未試過有得砌？ 清倉可以買98 玩下，但係會一蚊都無淨，無辦法加錢用盡堆多餘既硬吹

有無c兄得閒一齊刷ajax個任

識扭波/鍾意扭先好整

我玩開戰術 彈彈波個d 對走位入涉要求好高 隻ribery用到我嘔血 workrate MM 唔識走位 永遠企係到等波到上腳

我等緊TOTS C朗
唔知會貴過98幾多98 OTW ST位家陣3M

TOTY果張打個9折咁上下

高一班啦
又快射波又勁 5+4combo
睇落勁過普金尼馬

咁都要5MTOTY仲係6M

普金尼馬 傳射都差d

點會拎屁馬比
勁普金果張好撚多，94果張就可以比下

大哨 享利 美斯 萊斯 Best 又係M/M
都係垃圾

點解唔會
5* Sm 又快 有射術
模組黎講都相當接近

人地都係分享下者，又無話係垃圾
老實講我想做，都驚mm, 佢既資訊對我好有用

好彩提一提mm
唔太用sm mm真係難用啲

我講上面5隻，除咗亨利都用過
唔覺得有問題

師兄 你上面講咁多個球員
真係冇邊個我特別岩用

大家打法唔同姐

唔SM 買世三仲好

變速轉向好快好靈活 感覺傳勁過射 係身型輸蝕D

所以我都係等tots世三繼續用轟

個pool大左，多左好多廢野
而家變到勁伏

Vela好勁

暫時見大家開，好過上次好多
EA應該改左weight益下大家
我中左隻漢奸肥料

仲要84堆垃圾明顯高機會中

Post得出泥果咋都係po好野
我中美國佬

可以吹？

做左4次 Phillip Alba F.Luis Tadic
雖然上次都已經中哂伏 仍然死心不息再試

出左Tots果堆怪物卡呢張就比下去

睇過2個utube review都彈佢positioning問題
打邊唔會主動前插，但上腳扭傳射都好撚勁

welcome to the club townsend

硬吹

傳波 禁區射波都好好
但一俾人封死隻左腳 只可以做較炮

我都企埋今晩
82 83 84就放曬

幾皮野就做到tots嗰啲要等ea施捨
淨係4個數據9字頭嘅有咁平都好難得

我覺得仲好扭過bday costa

你而家砌哂用哂啲錢咁tots點算

反正都唔會砌到
手頭上得返30幾萬，半棄驚mode

冇記錯既話 上年一個sbc150k-200k就換到league tots pack

個pack會中tots?上年未開始玩唔知

有冇人用過84chilwell？唔知點解勁撚頓

想問下有冇呢隻食評，玩開cut in 扭扭樂，呢隻靈唔靈活

必中Tots，每個聯賽都可以做一次
勁多人中最垃圾果堆屌晒鬼，今年等食花生

咪即係做歐聯sbc中美國仔花曼咁

Tots SBC貴d
咁大個pool中垃圾勁肉赤

上年係每個league兩次

最正係可以係咁loop洗到抽到勁人

上年抽中尼馬

實際價錢會低d 因為總有幾張tots係ea送俾你碎

咁咪成張真朗咁貴我爭扎緊好唔好為左慳少少錢買LW. 3m我都未有，tots果隻應該無行啦

咁樣得唔得 同埋有冇人教點用好包皮

有無巴打個 perfect obj 任仲未解到？
Ea幾時先fix個bug聽晚要出街，驚開唔到。。

btw，收2m coin

睇twitter應該今晚有

彈彈波first touch 死角

88 RAUL 定 89 laca好

laca sure

上年我都係中屁馬

棄左一個星期 個人健康晒

上年中左三次布教授

每個league中兩次龍門

same

pope x2

英超pope
德甲捷克龍

等DR 等到瞓著都未等到5格

好經典

法甲好似仲有隻伏 摩納哥 lopes

打作客好窒

有12m都窒到轉唔切方向

95 Hazard 係咁跌入唔入好? 定等Tots?

有無人刷熱刺阿績士friendly?

Weekly obj Ned players係要一隊？

Premium upgrade個價一路上緊
藍卡手足

有冇人互刷熱阿

Gameplay勁慢 應該主場作客都一樣

RTTF Pique食咩chem好?

DR
荷蘭st入完波都無count weekly obj?

中bug點解我fd又拿到？

ea話之後fix bug

DR 荷蘭任 我入左波領先 人地走場係咪唔計？

贏波就計

我都係咁 拎唔到

Crazy哥 多謝晒你

我岩岩都係咁 佢冇計既

我真係屌佢老味正仆街

嚇死 relogin有返

shadow
不過都係太慢

屌 我2個swap都冇反應

試下出ut 再入返

ok 我柒左 sor ea

ea on9啫平時唔洗重入
乜撚嘢都壞
痴線

拜超dream team

今年拜狗超唔到啦
負碌反杯多仔咋
雖然係多仔自己柒
希望高文加拿比 接到robbery班
同埋條中場要換血
唔換血 出到歐洲都係被其他豪門屌打

兩隻閘唔多掂但德甲真係冇咩選擇

不要說了
Reus傷左果排即刻嘔番哂咁多分出黎

我左閘用緊德乙hector
出乎意料地ok

我今年年頭仲急住補返個德甲金章
以為出年無冠軍
但點知

你唔係熱咩
點解買拜波杉

德甲嘅話就係拜狗

反拜

出年咁樣都唔錯
pavard hummels踢住後備先
雙翼要補返後備/幻幻

多獌特

插lan speed test 100mb/s, 打dr4格窒到起格，唔係button delay 咁簡單係d人跑都窒下窒下有冇巴打都係咁

有冇巴打friendly?

Added 等你

有冇巴打刷熱

巴打d幾？

Robbery 雙翼齊飛

打咗兩場sb
隻國王感覺唔錯
靈活度同單丸差唔多
算幾扭得
射門就一般般

D1

今翅仆街鳥
巴打唔好炒咁盡

我add 你 你有時間可以找我friendly

大家輕鬆玩下姐

84 Sanchez 勁？

好

不過講真，德甲除咗拜多，無咩邊隊有睇頭

利記
仲有今季既法蘭克福

列貝利好唔好用，想all in所有錢整

打緊隻馬拉狗 係咁晒時間點搞好

一開波已經dump波鐘又唔飛開頭

巴打restart ut mode

藥廠希望可以踢番起啦，一隊獨大真係冇野好睇
法蘭克福唔睇好，今季踢起應該又會星散

Ok

有時間就以牙還牙
無時間就rq

呢個價算抵玩，同價位買到又勁過佢既唔多

RTTF Renato Sanches我覺得係Fifa19德甲暫時最強防中
矮但係好頂得
夠快
夠硬淨
搶波勁
氣長 我set stay back完場起碼淨1/3氣

利申用過potm Goretzka, Witsel, 冇用過sbc Delaney

帶帶下 見有空位 禁傳制 變左帶多2下 自己撞落人度

明明想轉身分邊 企左係度 俾人拍甩埋先有反應

Premium upgrade 花曼入手

唔抵得佢條仆街咁串 點知比佢90分鐘追和

終於中好野 祝各位巴打都中

只會打5格 5格都已經慢 4格咪鬼打

巴打我都add左你 W字頭
排隊

用落扭波仲爽過93 Hazard

巴打好波
連入禁區都做唔到

賣94尼馬換佢都好wo

但尼馬跌左40萬

Gg bro

本身2m左右個堆野全部蒸發左一半價值
91pele 94neymar 91cruyff
baby／middle eusebio

你引球推進個陣 我成日反射性向後退
係咪應該逼下你會好d

Gg
可能你d前鋒跑太前 冇人迎波

想問下weekend league送d球員包 留到聽日會唔會抽到tots?

都係 仲有遮路線

係 跌得勁快

逃生門都開唔切已經跌死左

嘩屌你老母正呀喂

有冇巴打fdly
想試下陣聽日WL

有冇巴打幫下手刷熱刺

我好彩賣左91 pele 換左90 gullit
跌得無咁甘
依家賣出去 補多200k可以換返2隻
eg 91pele+91eusebio

之前d event巴打話可以留pack

88 華西 bday walker 邊隻打閘邊隻打防中好？

Thx

聽日會點出法

神獸係保值d

其實penalty 能力值有咩用？
Lala 99 pk又唔覺特別勁，反而尼馬普巴有獨特跑姿仲入得多

walker 閘
華西 防中 靈活過walker 不過最好食返+ pass 嘅chem

順便講埋之前我問過既野
pack個封面唔關事的 佢有時個樣會冇轉但都係抽緊event d野

我屌呀？ 用咗荷蘭人入波贏埋個weekly obj唔計我？

點搞呀巴打們 我隻雲佬仲有一場就借完

不如追下POST啦
講左好多次其實

巴打 我ok

試下登出再入
btw 我雲佬淨一場個時對面一入就走場

Sorry因為都冇乜點玩所以冇點追post 咁我睇反上面先

呢個試咗

我重開game

排隊打

As @DoonansNDragons stated, if you still have weekly objectives to complete, you can continue. Once the issue with the objective not updating is resolved the team will make sure everyone who has the objectives completed gets the Perfectionist reward.

用嚟搭藍卡干sir(冇錢買kante)你地會覺得邊隻好用啲 諗緊好唔好洗錢upgrade呢個位 講緊4231陣嘅雙防中位 唔該曬巴打

好煩咁幾時先得

100％普巴
4231防中位 唔慳得

你講呢4張咪最勁果4張德甲cm
我除左哥列斯卡係玩otw之外都玩齊哂
86 deleany好過85哥列斯卡同84山齊士dd

屌

中黑鳩仲想點

好用？諗緊點入隊

Gg bro 我-6 洛賓右腳

巴打好波 我好-6入到波

你抽埋抽埋咁多人點入都得啦

段野@果條友本身話預vancouver time morning即係而家差唔多 但冇確實時間 1點睇下囉

我係怕佢聽晚之前都搞唔掂 冇得直接俾人拎reward 要等ea chase返晒實有撚排

Gg 巴打

大份 轉身慢
其他防守stat top
食張shadow可以一戰

好 巴打等我一場

即係好似之前sbc/開pack出錯野咁 佢要搵返晒岩既人黎派係搞好撚柒耐

如果我要入隊要特登買個拿玻里中場

本身咩中堅
用開luiz level個d既話
黑鳩入sb隊算啦

好呀

季尾搞咩呀 咁多BUG

有冇巴打有解決方法

有隻moment moore嘅

有無巴打fdly

今次個weekly 搞到咁柒
應該以後都唔會再有同類型obj

好 唔該晒

要買隻700嘅GK就有10 chem

意假後防
用ccc尼好d

話時話 你隻小花賣左定入左一隊

無得賣
打緊西甲隊

invite左了

有

Added

有冇巴打知聽日幾點出tots 係未出英超先

Community

GG
有無建議啲進攻點做 成日都做唔到波入去咁

可唔可以講多次 追左十幾頁 同上一個post都唔覺有

上幾個就係

肥牛巴一陣打場？岩岩add左你 H字頭

一炮過抽定再留pack好 community d人好似唔係好勁

weekly obj bug仲未fix?

我會skip呢個

做多少少sm one two走位
俾人打壓迫 俾邊跑 拉空位

對住啲迫得快既真心唔識打打多場？想再學下野

真係要等今周obj expired先

有冇巴打快快趣趣刷個線上兩球
差4場

有冇巴打frdly 舊制d3

Up mud 9

唔好走⋯⋯

揀自己多入到隊既抽

太遲了
點解

我差一場阿積士聯隊⋯⋯

啱啱對你

要自己攻入先計
頭先own goal冇計

唐憎定沙憎

Hero In pack

Gg巴打

依家？

巴打見到啲要2 goals既唔好再搶波
own goal係唔計嫁大佬
要自己射入

有冇巴打快刷一場阿積士objective
差一場

Sor

唔緊啦
提提大家啫

GG比你撚死

sor 岩岩打緊 依家ok?

Own goal計wo

用左4個鐘做晒成個星期啲任

有冇巴打幫手刷一場線上
刷咗成個鐘差一場

蘇格蘭人+蘇超人做緊9K
普通蘇格蘭人做緊6K

暫時一定唔做住

死啦好似漏左張sbc swap無做

我想講if townsend

Hi again

重唔俾我撞到你

你做咩走

幫埋你先
再見到我就幫幫手 順便入埋兩球先好走

有無巴打一齊刷熱刺ajax個任

我見你寫要兩球

我都唔洗贏
可以我入完兩球俾你贏喎

仆街

重諗住終於可以送到你一程

賣哂堆蘇格蘭人了
等個價落返黎先做

我預備好 刷到見到你

GG巴打都係唔夠你打

可以呀
我都差一場
除非遇到其他巴打

比你入兩球先 再比我入返三球？

有無frdly?

yes但係你應該係贏就得?
咁我可以own goal 3球

班蘇格蘭人炒到

係掛
搵唔到你嘅

GG
咁岩-6入球遠射姐下次再打過

我都keep住search緊

我search到兩點 聽朝返早
睇下有冇緣

不如直接加friend刷算啦
好似可以

我本身做緊 但得1隻
賣左佢算

搏下聽日開包中番先再做

一出sbc個下
夠膽大手掃貨既話
隨時半個鐘執到100k以上

岩岩見人 bid bid 下
車左一皮落去

Me

Hin-family

Sb緊等陣

Ok now

要等等 我部ps4無啦啦自動熄機開唔返

入緊驚 等等

哥利斯卡同山齊士邊張好？

我都想友賽下🙏
有無巴打一齊練下

Gg
你賣哂隊波?

One more gg巴打

？

巴打 我同完九叔踢多場揾你可以嗎？

可以呀 加我

Gg

同波叔打同自殺無分別

跟波叔學下野

巴打好波 好玩 下次再玩過

我都係屈球員
大家指教指教

你地仲有冇人打

有 可以加我先
岩岩開波

好波巴打

巴打好波 聽日再打過？而家睇波先

無問題👍👍

而家打？

好，加左你

支持干sir

隨時邀得我

1:1了

被美羊一個half chance就搞掂

唔夠抽真係得個守字

好波👍尾段都差啲俾你入到

兩射，我入到都係負碌

同佢地打有度好
可以練防守
特別係預判sm

咁隊波貴你咁多有機會再打

你打唔打
一般我打半爆/爆會特別集中
平時移唔到既龍都會移到多少

唔係啦，我踢到好騰雞
但怕放開黎打就輸幾球 成日都係咁

今晚不了
專心睇霸氣盃
干sir

laca嗰球唔入真浪費

補返了
4球點追
利有90分鐘追4球
熱有55分鐘追3球
華西得38分鐘追4球

Auba gg

樂觀d諗 可以平一截買返干sir返黎用

Hat trick

歐霸根本係俾拿卡同奧巴用黎刷motm卡既

今晚廠兩個前鋒d把握力高到

隻rebic仲未賣

頂埋個加時

已經升左20k
jovic快啲做野

其實打成點？捱打定均勢？

真auba又屈多張

車仔越黎越危

AZP 而家入一球 會出CB 定RB

兩下空門都護到
下半場反cup?

聽晚出佢唔留pack 了
希望搏到

一望到個名諗
返頭先打鳩阿狗啲人

冇相不了

冇記錯佢應該係唔太鍾意阿狗 嫌少機會踢

12碼了

均勢
射12碼了 又升多10K

240k

贏KEPA

12碼都玩反cup

學人射中間果野太傷

垃圾車趕到全英超尾班車

車仔射失之後升到240

全英決賽

真係贏佢

Kepa真心十二碼幾勁
聯賽盃無傷應該撲到阿古路嗰球

99k bye

加時護兩野空門
1野大衛雷斯1野沙柏哥斯達

今場都打得幾艱難

佢自己學唔好英文先比人賣

食咗幾粒救心

都唔止幾粒，下半埸開始已經不停食

咩sbc 要蘇人？

M朗 同 MK恩升到90以上 下年只要歐霸＋英超 live card全部都做先

因為個mm? 隻defoe升到max price

已經睇到下年咁遠既野

邊隻好d

歐霸+英超=曼

到時出左sbc要20萬肯定話：咁貴，比狗做？買xxx trade得仲好
到16強出局就會話：ea撚狗，比左20萬整張廢卡，下年一定唔會做untrade

Full chem 的話militao 我用佢打閘同中堅都好好用

頂得順個gameplay 先算

最近d 無腦first time 射都幾橫行

單係呢點都好趕客

打中堅會唔會唔夠撞

唔知tots moment 係出咩，會唔會出番今年無得出tots但以前最多人用既球員

棄咗驚之後發覺人生開心咗

俾我係EA就出完tots出勁嗰幾隻再加碼出moment tots
掠水掠到盡

唔會有底，早買早享受

都幾後悔都時無做Joe Gomez SBC，想問咁多位UT 老手，EA會唔會一炮過出返晒啲SBC 比大家做返?

往年會有 上年出返英超potm比人組
個價會平啲啲
如果出返sbc會想組拖仔

我想問係咪得翻兩個星期嘅WL打 根據佢果個時間表

拖仔雖然唔係世界級咁勁，但都完啦隻驚，想玩吓啲自己欣賞嘅球員

所以想組返佢 始終受歡迎
同埋今晚community都無消息傳佢會出藍卡

上年去到最後最後先有，算啦

如果出嚟賣都還好，隻驚都完，出SBC 又要買一堆卡又要砌，無乜心力

等於西甲XMAS ARIAS

出都偷笑啦

IN PACK

點解個倉無哂蘇超金人

屌我隻alonso 90了

自從轉左51212打之後成個人放鬆左好多
尤其遇到啲閪人 我可以鬥閪

打多個球證？

自由龍

屌！
5212

5212我理解佢係防守強化型41212彈到仆街

其實一直都覺得5212 正過41212(2)
左右閘OVERLAP上去 OK
左右閘STAYBACK 型成5後衛防線 OK
中間彈彈波/ 防人KICK OFF OK
DEFAULT 多條友係CB 差好遠
棟係禁區頂

多個cb啫係少個cdm助攻助守
前場打少一隻中場好易斷
尤其對4231呢啲三中場打你兩中場

真 係進攻個陣有時中場無人

上個post都係聽你地講試5後衛，真係差好遠，仲可以守人地overlap,同8x分鐘時如果4後衛明明stay back但閘成日都會唔見人，3中堅好好多

不過我開波都係照開4231，攻守平衡d

點睇隻88華dee? 好唔好用

前排冇玩一排
碌鳩都硬左
之後又玩番

因為投都冇得投 冇得傳

認同 , 都要睇對手係點踢法
同埋自己想要CDM定CB
因為我知有D人覺得41212 太多中場咁
呢個情況就5212比較岩佢

猜波最少要有三個人
點解412122咁彈得就係夠窄
周圍都係人
當然有得必有失
5212雙cm 好易比人睇死哂

兩次ucl upgrade 一隻迪斯高同一隻keita係咪無得輸
再做斬手指

有無試過二連花曼？
未就繼續做做到試到為止

隻barzagli鈍到仆街
一俾人放過頭/長直線就gg
係閘人傳波，撞都好好，但補償唔到致命弱點

黑鳩入到了

試下玩5212

溫馨提示 兩閘玩埋overlap會斷氣

但係唔overlap唔夠進攻點

用緊chilwell 好頓

用緊93 古烈 +干sir 踢41212 同4231比較多
想換走干sir
換TOTY簡/88Vieira/91 Vieira 好？
干sir成日中場傳失波

對過一次呢個formation

閘係moment Carlos and 89 florenzi

一攻上黎俾佢拉到勁闊

俾Carlos 後上射死

但我本身cdm位係41212係唔參與進攻
我條防線直接面對人地4個都唔覺得好大壓力
可能因為係rio luiz blanc呢三隻怪獸

真係睇你點踢
我會回後 鬥耐性唔夾硬上所以我上個post先話我踢閪波

如果張歐霸mk升到92 應該都有tots級數

係ig見到有個叫做TOTS moments
咩黎㗎？

原來今期mm咁9貴等今晚開pack睇下d蘇超金人會唔會平返先

ribery 一出隻lw包皮跌到80萬，同91 st一樣能力好抵用

今晚又跌嫁啦 好似次次跌得最多就係包皮同尼馬

跌番落二千幾了
琴晚真係10000有人買 on99

想問下大家入唔入到FUTBIN
我公司好似BLOCK左 ,但Futwiz 又入到

真， 綠燈都唔洗真係好on9

屌你兩次ucl premium都中連加特

打防中幾正

4321 3隻中場， gullit ballack 係其中兩個，第三個你地會揀偏防定偏攻？ 無晒錢要係硬吹入面揀，有ibra meunier Xmas KDB

試下KDB

隻MK升升下 好似開始勁過隻futmas KDB

kdb啦 伊巴打正前

應該kdb好啲

掛homewin入場真打
屌你老母

其實刷乜野，打friendly咪得

笑死

好，唔該晒咁多位

Ea話87都唔俾隻你 吹咩

收Ps4 帳號
Tg 我 paulbarbar

82-86 upgrade?

高級呀屌

都係個句 輸燈 輸sm 轉猜空晒組織 就算風車尾柱燒味都 ok

但屌家陣勁多人 first time 無燈唔係正常角度 靠卡照射掛撚晒網 一輸呢d 已經想rage quit

First time 個隨機性都幾大，同一位同一球員無燈，可以龍唔中或掛哂網，好靠ea加護

干sir
下個post強烈要求同Ben sir合葬

今晚唔理乜卡都照開包

梁祝

今朝30萬入左隻干sir
西甲icon級stat

ok

試過WL 上半場輸兩球成30碼既FIRST TIME FINESSE
真係好誇張
因為我都覺得有佢隨機性係到 , 所以唔RAGE QUIT
下半場EA幫返我 連追佢4球
佢呢D全部射哂飛機 , 一係就唔中龍

80+ 81+ 82+upgrade 中80 81 82
咁86+ upgrade 中返86都好正常

460k 入
賣左乖仔年簡就係用佢

86 lala有交代啦

干sir 我係唔會放棄你

由英超隊轉返西甲隊
打算入返 干SIR 襯佢出左局

POtM文尼終於有新相啦

順序:
87哥列
84山齊士
85哥列

85哥列斯卡會90分鐘唔多夠氣

一出有入 高位放左
已家入返 賺哂

喺街無得同熱巴搶

干sir真係咁好用？

淨係用過普金，我fd用我d錢 11k高位入

我圖都整好咗

抵你開POST

熱巴=ut post嘅pub

咩係pub

有冇人dr search唔到對手？

得2星腳係弱點

佢tots唔知會唔會再跌，會就入佢玩下

86剛剛出個陣 用落真係勁過82一截
AUTOBLOCK功力好深厚

我見有人放佢cdm
但佢打cam得唔得？

唔得，一定打DM

絕對不是CAM料
佢係打CDM既 手控型CDM
佢守波 , 跑上跑落 都好勁
身型好高大 , 腳很長
說實話 佢同偉拉既最大差異係WORKRATE
防守M 係干SIR最大敗筆
比起防守H , 佢打CDM會靠前場先少少
一定要提早手控控返佢去
不過成日拎佢入到左腳FINESSE

有冇巴打刷熱刺

遲d我買咗可能會咁同英超夾，再加SD so9

數值轉左88 係咪有咩暗示

明示ea真係好多bug

arthur用fs個隻啦

好貴，無錢
呢張IF都唔錯

好大分別
fs勁好多
儲下啦 攻守兼備

正常應該係84
絕對證明好多bug

呢個bug都好耐了

有無巴打做曬weekly obj 但佢無顯示到你做曬，拎唔到個100k包

講咗起碼3日

建議下個post名叫EA有事 obj一時攞到一時攞唔到 等下啦

昨日手機login有講盡快fix

仲唔撚出英雄卡既

cm位本來 griezmann pogba wass
想試下干sir 換走邊個好？

聽日出？

我覺得wass好廢

唔該曬各位

Rttf 卡係咪已經update 左最新stat?

聽日

即係巴打係打 4321 / 433?
griezmann要走啦 , 根本唔係cm黎
wass 工兵型 , pogba 轉守為攻/主攻 , kon sir 主守

wass其實四不像
唔矮 唔鈍 唔慢 傳控射都中等
但防守得7X

照唔照做住先好